HKBN 十月完約 想提早斷約轉21M 真無限

1. 請出招
2. 點cut? 比幾多錢？